樣真好影響人對你言行既觀感

你樣衰
呼吸都係錯
存在都令人不安
好簡單
搭地鐵
左手六呎高身光頸靚型男
右手五呎油頭暗瘡毒撚
你下意識都會排靚仔條隊
冇人咁得閒理你內在
就算你有內在美
end up都係睇樣睇身高睇條件
咁多樣衰好人付出真心都溝唔到女
另一邊廂
d女明知mk型男騙財騙色
都心甘情願俾佢地呃
俾着樣衰阿叔呃人
一定告到佢甩褲
俾着mk型男做返次好人
又話佢終於知衰浪子回頭
都話佢本性唔壞架啦
真係整定

所以？

此帖必火

請尊重，謝謝！